高難度估對白

歡迎挑戰

密n個加二 個加二那妹。 U咩金. 哈哈哈哈